【此帖必火🔥🔥】一人一首代表到嘅連登主題曲

我先

我又跟車太貼oh 偉大立場貼近熱話題
跟車太貼 oh 冇問問題對住號入嚟
跟車太貼 oh 讚定鬧越快係咪越危
只俾油 不怕醜 炒出宇宙

事實太多 未及接收 大時代在催生各種荒謬
傳聞太多 信任與否 稍等一等我要講甚麼我暫且不開口
太近忘記發問 太貼視野逼困
太快直上最笨 開車坐穩

火？火左係邊

火你老母